名校迫學生淋雨聽訓話？ 校長：講講下突然落雨

Facebook專頁「名校Secrets」有帖文指，長沙灣天主教英文中學昨日早上，有男訓導主任因不滿意少部份中四學生，未能於早上8時10分的鐘聲前排隊，及部分同學未能保持安靜，於是要所有中四同學在雨中集隊聽該主任訓話。帖文指出，「中四同學受盡歷時約5-7分鐘的雨水摧殘，更有為數不少的同學因而感冒，受了不必要的皮肉之苦。」。

長沙灣天主教英文中學黃副校長接受查詢時表示，該校規定每日早上8時10分學生要在操場排隊，該校操場沒上蓋，每當下雨都不會要求學生在操場排隊。當日因有部份中四學生沒按時排隊，集會之後訓導主任要求所有中四學生繼續留在操場，「教下佢哋，哦下佢哋」；訓導主任「講講下突然落雨」，但並非很大雨，訓導主任「講埋幾句就dismiss佢哋」，訓導主任並非明知下大雨而要學生淋著雨聽訓話。

屌你老尾，落咁撚大雨都唔識避，乜你咁撚豬ga

以前中學落親雨都要照企半個鐘
慣哂 全身濕哂咁上番課室 諗起覺得幾痴線

5-7分鐘都頂唔順
宜家d 00後真係

agger

5-7分鐘的雨水摧殘，因而感冒。有無咁誇張

淋完雨吹冷氣
唔病就有鬼啦

記得最深刻係小6體育堂 成班知唔上就冇得上 落住大雨都照上 個老師又真係照上

可惜中六grad冇落雨

「講埋幾句就dismiss佢哋」
淋咗5-7分鐘雨

嗰幾句說話都幾長下

有冇咁孱呀

明明男校張圖做乜加個女人公仔

可能最後一句咗好多次

即刻俾晒所有人入室內咩
咪又係要順序慢慢行入去
5-7分鐘會唔會講緊佢個班入去既時間呀

淋雨好型

落雨咪又係照打波

淋幾分鐘雨又唔使講到咁誇張, 不過校方就豬兜, 應該即刻解散上班房有嘢開咪宣佈咪得

錄影帶食帶

全級一齊走咪得 人地實吹你唔脹
依加班00後連小小嘢都唔識做

係咪毛毛雨炸

長天都名校

邊撚到名

你原始人黎?

00後都是食濕米的

名校同名校secret都唔識分

band2頭 band1 尾

5-7分鐘

呢個時間已經夠由細雨>大雨>好大雨>細雨>無雨

笑死

成班on9真係人地唔放你走就唔走
我都試過企企下落雨，成班人即刻狗衝走曬

而家d 00後...

屌你老尾，落咁撚大雨你地都唔識避，咩你地咁撚豬嫁？

小心比班長天仔上嚟咬鳩你呀

而家d 90後 淋少少雨都唔得

俾人放上名校secret呀嘛

唔識開遮架 on99

死係世越號上面既就係呢一類學生

呢樣真，我中學個陣一落雨係直接成堆人跑去有蓋嘅地方

宜家啲00後

雞校變名校

點解啲雞校敢厚住面皮SEND野上名校SECRETS?
對於名校一詞, 大家係咪有啲咩誤會?

一落雨即刻跑入有蓋地方啦

可能真係講左2句就走
5-7分鐘都係學生單分面吹水
呢單野真係無從稽考
唔知邊個吹水

試過開遮

傳媒為咗單新聞有吸引力啲 多啲人睇 就間間band1尾一上新聞都話[名校] 好多例子都係咁

名校
成班豬兜

唔捱得

咁先有權威

黃子華

正常冇90後讀中4了

我諗起黃子華

依啲唔係叫聽話係on99

落雨都唔走就on9啦

濕身
透bra

男校

有啲學校仲要遂班逐班咁入

透j

This

係名校嘅話，個校長就唔會咁撚on9唔散啲人

名校駛撚集隊咩
早會都係入禮堂坐嫁

呢間都計名校？

On9仲集隊

培養港豬成功

唔明點解要日日企係度聽鳩up 老師辛苦時學生又辛苦
再者我諗每個課室都有喇叭掛

想當年旅行日突然黄雨都照打藍球

垃圾學校

日曬睇住d同學一個個暈低都照訓既垃圾學校都有啦…

又要驚淋雨 又要驚比老師鬧, 仲要投訴

死撚左佢啦你地

想睇女同學透bra 咪出聲囉

除鞋

返班房除襪果下

透bra 除鞋 除襪 擘髀 放頭髮

屌咩 平時啲𡃁仔落雨照打波
依家企一陣話會病
中四啦又唔係小朋友
做鳩個老師咋話

校長戇鳩 學生仲戇鳩

男校來

貪一時嘅快感
要聞全班發臭up味

記得有一次又係早會落雨 然後就拎地遮出黎擔 然後個訓導就屌哂鬼話係米真係咁大雨 啲老師真係on99

九乜撚野十後 99都DSE完做緊野啦

唔散，唔散，唔散，見唔見到，係唔散！

又係長天

長天仔做鳩老師在行 當年跑東隧單野

on9 淋雨係咪多左機會病
咁撚7都講得出口

我母校個陣時, 見到個天陰陰地想落雨 已經叫人上課室 唔洗集會

咁都叫名校
成班奴隸

講真 如果淋濕個身, 返到房吹冷氣
唔可以除衫, 又無衫換, 用紙巾抹身又抹唔乾
咁樣UP住個身吹冷氣會病 好出奇咩...? 個個都係HERCULES咩

係啊 平時唔見啲細路咁注重健康嘅
咁惡係咪長天仔

重要駁嘴 柒到呢

奴性重撚到

講開又講 打nba濕晒休息都會著嬲 應該都係長天仔

我估係邪惡多啦A夢錢Sir

我地不嬲都認自己band1學校band3學生

根本就係個班學生戇鳩唔撚走

我以前中學啲人會開傘，佢會叫人收返起，但係冇人理，之後佢就喳喳林講埋散會

點解冇咩人應呢句
呢到啲人係幾多歲

訓導：而家 d 90 後少少雨都唔涯得

起facebook pages果條友都幾撚唔要臉